殺人放火金腰帶，前速龍小隊總指揮莊定賢晉升助理處長 獲鄧炳強頒「Yes Letter」

在反修例運動中，主力處理示威衝突現場的速龍小隊總指揮、時任的總警司莊定賢，今年初獲晉升助理處長，調任掌管水警總區。據警隊官方刊物《警聲》，莊定賢（David John Jordan）於本月初正式獲警務處處長鄧炳強頒發晉升函件(Yes Letter)。同日正式收到Yes Letter 的兩名新晉助理處長，包括東九龍總區指揮官呂錦豪，及助理處長（國家安全）江學禮。鄧炳強於9月4日頒發晉升函件予20人，包括擢升為助理處長的莊定賢、呂錦豪和江學禮。區永樑、廖永業和黎志樑晉升為總警司。另有7人晉升為高級警司，包括林焯豪、陳樂生、周毅剛、黃宏業、葉本儒、梁國榮和周虹。7人晉升為警司，包括張霆鋒、劉志聰、洪志榮、劉志君、袁永康、沈俊彥和彭頴森。

莊定賢去年時任速龍小隊總指揮，負責處理反修例示威衝突現場而成名，過去亦曾處理佔領運動的衝突場面。前立法會議員丶前香港眾志主席羅冠聰於8月公布，聯同英國保守黨人權委員會委員裴倫德（Luke de Pulford）等，計劃在英國向多位英籍高級香港警務人員提出私人檢控，包括莊定賢，指控他們涉嫌干犯酷刑罪。

天理何在

腰帶蛇

唔升佢地職又點綁死佢地

預左
而家共產黨想點就點

軍事法庭唔會理你有幾多封yes letter

制裁制裁

佢唔會返英國啦

佢識講廣東話 已經好明顯唔會走 唔似陶輝果D

係香港得閒拉幾隻港豬返去姦完再殺 反正都唔會有人夠膽反抗 幾爽

班垃圾打鳩你同你屋企人都唔撚洗本

以為仲可以苟且偷生

高貴英國人唔做
反而去做中國狗

等住返英國坐監啦

主力處理示威衝突現場的速龍小隊總指揮、時任的總警司莊定賢，今年初獲晉升助理處長，調任掌管水警總區

點解好似 明升暗降咁??

原本佢是 速龍指揮官
統領黑警 最精英既部隊 (速龍 由飛虎, 機場特警, 反恐特勤 組成, 即係最top果班), 日日參與打示威者, 立大功

家陣升左職, 反而去做水警指揮官
日日望住個海, 統領 一班最hae既水警

助理處長點都威啲吧 🤔

你以為啦，水警不嬲出名輕鬆，升咗一級人工又高咗，嘆到退休都仲得

下一步就係留喺大灣區

水警防暴先打得最狠